卑詩省老婦確診染病 加國官員相信在香港受感染

卑詩省老婦確診染病 加國官員相信在香港受感染

加拿大卑詩省一名曾經到香港旅遊的81歲老婦，感染新型冠狀病毒武漢肺炎，目前在溫哥華一間醫院接受隔離治療，情況危殆。衛生官員表示，患者本身有長期病患，早前組團到印度及香港旅遊，上星期回國，數日後出現病徵。官員指印度只有零星病例，根據患者出現病徵的時間，懷疑她在香港受感染，已將個案通知香港衛生部門，並追蹤同團的人。

加拿大至今確診34宗新型冠狀病毒個案，有13宗在卑詩省。國防部宣布，軍方為疫情大流行進行預備工作，會暫停非緊急派遣任務，如有需要將會派往疫區，協助撤僑。

印度佬中嘅機會大d

同意
香港人做到咁
仲點會感染佢

????香港個個口罩...